首次有考生因作弊被取消所有中學文憑試科目成績

中學文憑試明日(11日)放榜，今年首次有考生因作弊，被取消所有科目的考試成績。

有一名考生被發現於考試期間，身上藏有大量與應考科目有關的筆記及小紙條，被定為嚴重違規。試場主任要求對方交出身上物品，該名考生亦承認有關行為，被考評局定為蓄意作弊，並取消文憑試所有科目成績。

另外，考評局今年接獲79宗違反手提電話規則的個案，與去年相若，當中有兩名考生成績被降級。

考評局公開考試總監李王鍏表示，今年有很多考生在不知情下，被家長將手機放進書包，亦有家長在口試期間致電關心考生。李王鍏提醒家長關心子女考試情況，宜改善溝通，盡量避免在考生到達考場後致電。

有睇出貓特攻隊就無事啦

識出貓就唔會出事

A for Apple
B for Banana
C for Cat
D for Dog

考評局公開考試總監李王鍏表示，今年有很多考生在不知情下，被家長將手機放進書包，亦有家長在口試期間致電關心考生。李王鍏提醒家長關心子女考試情況，宜改善溝通，盡量避免在考生到達考場後致電

無戴西德隱形眼鏡就抵死啦

其實電話鄉而家個處理係點
取消果科成績?

港媽真係

怪獸父母累仔女
仔女隨時又要下年再考

港媽會唔會成為「文憑試評級殺手」 之一?

ON9仔抵撚死

講真寫細紙仔有鬼用咩, 一個課程都咁多野
大學d 細quiz同mid term就有用

其實可能有好多人係成功咗
btw 想合法出術可以食禁藥

其實會唔會有可能係自己無熄，跟住賴父母偷偷放電話落去？

Dse考好少野炸
大學一個mid term都等如中學果3年啦

應該以後都冇得考加唔可以打政府工

係咪啲傻鳩00後黎

真係唔好怪人笑00後 咁多代都冇，去到你00後就咁on9，內容咁多傻都知比你open book 都冇用啦，抄得幾多內容入紙仔啊

食禁藥咪驗唔到
高度集中精神 唔會緊張

哎吔呀仔，你考試未呀？有無同呀sir講good morning呀？

見啲人報名都要搵晒呀爸呀媽陪 而家啲00後

擺撚到明啦 邊有人咁on9塞部手機落個仔書包又唔講